"Hij is de markies van Trafford," legde hij uit, "omdat hij de oudste zoon van de hertog van Belfayre. "
"De hertog van Belfayre?"
herhaalde ze; "Dat is een vreselijke deining, is het niet het - iets in de buurt van een prins of een koning? "
"Wel, niet precies," zei Norman; Maar hij is een deining.
Er zijn niet veel hertogen, ziet u, en het hertogdom is bijzonder oud één - ik bedoel, de titel gaat ver terug - en de hertog hij is een oude man. '
